獨遊迪士尼 你叫我做

即刻出返去

立即返回原居地

揾個鬼妹 拍片揸佢對波

對住米奇老鼠舉中指

有時間便影啲歡樂氣氛的相上來吧

巴定絲阿

响小鎮大街用最快速度跑一次

玩太空山（唔知仲有冇

唔係即刻走咩?

一入黎撞岩巡遊

絲打隻中指好修長

都未玩夠

拍片大嗌 我真係好中意米奇老鼠啊！弓！！！

推

拍片：問一個女職員harry porter過山車係邊

巴打你隻中指又幾長喎

同路人影合照 唔可以係工作人員

搵一個大陸遊客，同佢用普通話講香港獨立，以死相搏

收集3個迪士尼員工姐姐合照

拍片大嗌，我係米奇老母！

要靚女

自拍，要露樣，有埋username，唔准整色整水。唔做正契弟

我真係好中意米奇老鼠啊

擺人上黎會唔會唔係幾好

影你今日著嘅鞋

上次玩左好好玩呀 排緊啦 要排一個鐘

要嗌埋個弓字

唔識拍片upload呀

試下影埋腳趾

同安安佳佳自拍再放上黎

岩岩問個靚女姐姐拎貼紙 佢一俾俾左兩張我
係頂帽綠色既

我見到樓主

咁有無興趣臨走一齊整全年飛

問埋人點upload 之後放上黎

米妮已經比唐老鴨....

工作姐姐代表公司，唔怕，當宣傳

影你今日着嘅衫褲

玩完啦 好好玩

一個鐘就玩完

我係小鎮大街聖誕樹前等你，搵我影相

我係toy story 排緊隊呀

排緊咩？

u型果個咩咩玩具車